點解戴偉浚入親d球隊都係榜尾球隊 咁仲點踢英超？

牛津聯第1場已經比人大炒4：0

賭乜都得 佢呢世一定踢唔到英超

鬼叫佢係亞洲人

本身牛津聯都係榜下游球隊嚟

除非有d港資中資買左隊英超，貪得意買佢

咁後生大把機會 好過踢榜首冇得出

當吸下經驗
林拔 華dee都係咁踢上黎

不過佢地係英人

一步步黎,至少唔洗跟住Bury落英乙先

佢都係英人

前列隊會買佢咩

佢有機會喺英國踢職業波已經係好嘅經驗
佢暫時係得英甲級數

踢支超好過

華dee勁咁多

華迪點同呀
華迪踢業餘已經係神射手

邊有英甲質素

而家牛津聯連飛機杯都唔放佢入大名單

懷疑又係睇中佢既商業潛力先買佢返黎

岡埼慎司，香川真司
佢廢就廢啦，唔關種族事

其實佢有咩商機？
玩商業簽約唔係簽個大陸球員好啲？

Sorry係崎

實力有限
本身大把英國人都係視英超為目標，但都因為實力問題打唔上

吉田麻也

有咩大陸球員有英藉呀

以英格蘭足總而家既註冊規則黎講強國人要踢英格蘭聯賽表近無可能拎到工作證

簽唔到人咪唔好簽。
唔係好覺佢有好大商業價值。

英格蘭啲聯賽好體力化 ，跟本就唔啱亞洲人踢（除非係自家青訓），我寧願佢去西班牙德國好過

兩個都係前鋒,要引人注目相對容易

講起強國人 其實都有啲強國球員都算有料可以去下啲歐洲聯賽踢下想知點解冇乜人去 好似偉世豪咁

因為人工高
留喺大陸做山寨王

陳俊樂/TSUN DAI

後生踢中下游先好

睇皇車熱阿呢啲成日買後生仔、妖人既隊，都冇乜新秀上到位

近年皇難得有個mola達，點知原來對腳殘廢既

熱當年成日同曼阿搶新人，搶翻黎又唔撚用

赫頓、度斯山度士、16歲新杜奧巴

最終冇個上到位

但踢下游踢到22-26歲踢得好，去到大會都有啲機

18-20歲去大會一般都冇乜機會架啦，不如多出場磨練下仲好啦

尼馬故咩 咁易踢英超呀

係咪打機太多 邊有咁多18歲就踢到英超 踢低組別聯賽好正常姐 仲要亞洲人

Agger
而家係要上陣機會
係大會長坐無意思
睇過佢係貝利踢幾場其實唔差
但貝利唔用佢 仲要降埋班
轉會係明智

咁轉會利物浦

遞毛巾都未夠班啦英超

叫狼隊簽佢囉

狼隊中資簽左個強國人

分分鐘球會們買佢係想吸引中國市場
冇睇錯係中國市場

因為鬼佬覺得香港人係乜國人

榜尾有得出攞表現，就算榜首有人要都唔出佢啦

連登仔話攞住BNO都係英國人嚟㗎

咪又係得兩個
根本歧視係好嚴重 有少數例子唔代表冇歧視嘅存在
雖然佢廢都係事實

Dai 攞BC

亞唔亞洲都未係最關事
係19, 20歲基本上只係啱啱由青訓開始轉職業合約
仲要暫時能力只係英甲下遊實力
點踢英超

點都好 千祈咪撚返黎踢港超

得罪講句戴仔踢港超大會正選都未夠班

拳王係同一個歲數咪又係踢緊英甲既米爾頓凱恩斯，而家一樣做到英撚+熱狗正選，比啲信心自己友發展啦

同埋踢唔踢到英超都好，香港人係英甲隊企穩陣腳已經超撚哂班，要記住港超最勁果隊比英超人話過連英甲水平都冇

真係好有料但冇得出先再講咩歧視啦
但我諗佢未去到俾人歧視既級數

有冇睇波
㗎仔得兩個都講得出
乾貴士 柴崎岳 一渣都係頂級聯賽搵食啦

相信佢唔會差過陳俊樂。

即刻諗起林志堅 返港超真係自毁前程

孫興慜？

而家既佢
有隊英甲榜尾要佢都偷笑啦
總好過要踢英乙

佢係夢想踢英超姐
大部分低組別球員都係咁架啦 未來既野點知
4年前都無人諗過vardy pope tripper dele 麥佳亞呢班低組別球員踢到世界杯四強

唔明做咩咁多人用英超標準睇佢 然後笑佢唔掂 貼地啲用返香港球員標準評價佢好嘛

戴志偉會唔會好波啲

我宜家先知道孫準二等兵同奇誠庸都係歐洲人

亞洲人入英超本身都好難
睇國家排名 睇球會幾錢簽你

真係好浪費 從此扼殺自己進步空間

個商業潛力係唔係免費多幾千香港人幫佢like個ig ?

所以我樓上都講咗毫無商業價值可言
除非牛津聯覺得佢開到中國市場

son? ki?

仲踢乜呀，晚晚屌鬼妹屌到腳軟算啦

有得出先得架，上季都冇機會踢，咁都有英甲球隊肯收佢而唔駛跟貝利降班已經好好彩

成班廢人酸撚到

我番工就做到嘔，條友仔踢波就有錢拎，屌佢啦

榜首會鬼會買你咩

佢本身傷左先踢唔起？

踢港超都係得60分鐘氣，你真係覺得佢仲可以喺歐洲搵食？

其實上兩個月蘋果都仲話有德乙球會想簽佢

咁都講得出

佢自己講啫

笑撚死人

達子其實樣樣有
除咗finish
一碼都炒真係

英甲好多都係高Q大棍
應該唔岩dai踢
希望佢遲d可以去到英冠/超試下腳

佢廿歲都冇應該要搵間俾到正選既隊去踢先會進步

掛住蒲既就更加唔使旨意上位
啲鬼妹咁好戰鬥力第二日邊有體力踢波